小心偉業街後面有警察包抄

官塘繞道有小小警察

現場請小心

推一次

自推x2

幫你推

冷氣軍師內疚地push

樓主去報tg channel

唔知咩channel，有嘅幫傳

幫推